呢條友教數好撚好笑

A～唔好搞

果個咪你囉

完全唔知佢教緊乜
利申 文科

善用起底功能，IVE毒撚呀！
讀屎片，大學有撚用

嘈到仆街，想打鳩你個仔